點樣對抗啲偽進仔

冇委員證
冇制服
有人話市民可以拘捕直至盧蛇核實身份
但佢地班黑警full gear一定會救佢走
最慘救佢地個班黑警都係冇number
想告佢地放走罪犯都唔得